已經好想睇聽日呀爺會點死頂了！！！

大升大跌就唔會的了

應該死頂+100

但應該會俾人沽到佢仆街

成交額估計1500億

收皮啦你

我識嘅麵仔返來啦

人來 幫我加埋麵仔個名落去制裁名單度 理由嚴重干擾香港股市運作

劇本：
聽日開市先跌100
之後慢慢回升
收市成交唔夠800億乾夾800

有冇巴打解讀到？

面面面面面面 請你食老母面

好期待閱兵果陣睇有咩新嘅勁武器

先-100再急插 收市再大戶急買上 逆毅進制解讀交易851億

靜靜地贏唔得嘅

阿爺派生日利是
供旱1000倍 未日牛gogogo

我屌你地 仲係到睇連登！！！！

來呀！！！

我用咗3秒就解到，即係爆升

休市休到升為止

聽日突然有個八號波

所有沽盤都出唔到 所以爆升

得 ! 你講到咁 我聽朝不問價入熊

香港得罪你咩

燈少陣啦...

會大升或大跌
過山車之後-100
劇本

大升10000點

即係阿爺會頂唔到

成個市場都畀你搞彎曬啦

爺乜撚？點解你地咁鍾意自貶，認班賊做自己阿爺？咁佢地個仔係咪你地老豆？

等睇

屌，你唔會燈撚到升掛

爺爺爺
改口啦好親呀而家

今期應該唔係燈
佢上次過左幾日先反彈一百唔夠
已經冇力燈

即係明日阿爺頂唔住

又暴力托市

你閱讀理解咩grade?

大升大跌就唔會的了

應該死頂+-100

但應該會俾人沽買到佢仆街

成交額估計1500億

呢期麵仔冇乜燈力

麵神可唔可以祝福下支共廢藍廢老同班green objects?

爺你老母

屌你又燈

大戶老母麵又撚散仔

靜靜地....

我沽左...點算

乜都假，爺你老母

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

IG...

今日大陸同港股通無市. 托唔到了

呢個timing仲玩d咁嘅野，屌你老母呀大 do do

第一句已應驗
點解可以準到咁

想知 下文既解讀

第一part 已中

我暫時解中左3分1

大do do

三分二喇

麵仔又中

痴線準到咁， 呢個世界仲有窮人嘅？

有面仔無窮人

咁快托唔上

你估大dodo流嫁
大dodo話一百點波

in mean mean we trust

老母面9成係大戶既馬仔 成日出post撚各位手足春袋開榴蓮找左數未

麵神

mean mean mean

股壇至尊
燈神麵仔
燈爆股壇
莫敢不從
化雲不出
誰與爭鋒

阿爺會頂幾多日

麵神做財爺, 香港無窮人

麵神做財爺，香港即刻崩盤

今日一定死頂啦 盲都睇到